立法會中止審議垃圾徵費草案

立法會中止審議垃圾徵費草案

立法會審議垃圾徵費的草案委員會今早以7票贊成、4票反對，決定中止審議法案的工作。這意味著草案要在下屆重新審議。

委員會主席馬逢國解釋，立法會積壓大量議案，雖嘗試加開會議，但經評估進度後，認為今屆會期不可能完成審議工作。反對中止審議的公民黨譚文豪提出於周末加開會議，同時批評建制派刻意拉布。

即係搏你下屆入唔到，到時先拿拿聲過晒佢